當和理非時肯正視自己係呢場運動最底一層，距離勝利就行近一大步。

切勿認為自己叫和理非就比勇武理性
緊記自己付出極少，光環極大
不割席同扶呀婆過馬路一樣
係基本而唔係值得炫耀既事
和理非無資格亦無權利指責勇武任何行動
緊記之～